Peck, ou bisous en anglais (clin d'oeil à KISS, pronant le minimaliste), est un moteur de blog ultra minimalite : il suffit d'écrire des articles en format html et l'envoyer, par FTP, au dossier data/. La genèse du projet vient d'un ami trouvant NewsHTML trop usine à gaz à son goût (ça se voit qu'il n'a pas vu Wordpress and co lui). J'ai donc fait cette version ultra minimaliste pour lui ! Il faut voir ce code, fonctionnel bien sûr, comme plus une parodie qu'autre chose.